\addcontentsline{toc}{chapter}{sameauthor}

\begin{sameauthor}
\centering
CỘNG HÒA XÃ HỘI CHỦ NGHĨA VIỆT NAM\\
\centering
Độc lập – Tự do – Hạnh phúc\\
\centering
--------------------------------\\
GIẤY XÁC NHẬN CỦA ĐỒNG TÁC GIẢ CHO PHÉP SINH VIÊN ĐƯỢC SỬ DỤNG BÀI BÁO "MÔ HÌNH DỰ ĐOÁN CHUỖI THỜI GIAN MỜ ĐA CHIỀU SỬ DỤNG LSTM VÀ \\KĨ THUẬT PHÂN TÍCH TƯƠNG QUAN GIỮA CÁC CHIỀU DỮ LIỆU \\ ÁP DỤNG CHO TÀI NGUYÊN ĐÁM MÂY"

Là đồng tác giả với \textbf{Nguyễn Đức Thắng} trong bài báo \textbf{Mô hình dự đoán chuỗi thời gian mờ đa chiều sử dụng LSTM và kĩ thuật phân tích tương quan giữa các chiều dữ liệu áp dụng cho tài nguyên đám mây}, tôi xác nhận đóng góp của tác giả bao gồm:
\begin{itemize}
\item Đóng góp về thiết kế, phát triển và triển khai mô hình hệ thống
\item Thu thập, phân tích, diễn giải dữ liệu lịch sử tài nguyên sử dụng các cụm máy chủ Google (Google cluster trace).
\item Thiết kế và thực nghiệm thuật toán sử dụng độ đo không đối xứng cho quá trình lựa chọn đặc trưng.
\item Thực nghiệm quá trình dự đoán sử dụng mô hình mạng LSTM
\item Viết phác thảo bài báo
\end{itemize}
Tôi hoàn toàn đồng ý cho tác giả \textbf{Nguyễn Đức Thắng} được sử dụng nội dung bài báo trên vào mục đích nghiên cứu, viết và báo cáo đồ án tốt nghiệp ở Trường đại học Bách Khoa Hà Nội.
\begin{flushright}
\begin{tabu} {  c }
	
	Hà Nội, ngày 28 tháng 12 năm 2018\\
	Đồng tác giả\\
	\\
	\\
	\\
	\\
	Nguyễn Bình Minh\\
\end{tabu}
\end{flushright}
\end{sameauthor}